香港d 柒頭youtuber 幾時跟風玩mannequin chanllenge

牙聲 大丁

香港一早有，不過唔係youtuber, 係星爺套少林足球

哦屌 走在最前

其實幾搞笑 只限外國

我想要雙層芝士包餐 and 麥香雞包